［物理撚入］破滅圓規外太空射落地表秒速幾多

根據設定，火星被改造到大氣層、重力都同地球一樣，到底要秒速幾多，先可以精準咁由外太空突入大氣層射落地表上嘅巴巴而枝圓規係完整無缺？

P.S. 考慮到冇雜兵捉實巴巴固定佢，所以巴巴有機會高速移動緊，要命中高速移動嘅目標仲撚難

破滅圓規係四維兵器黎 咁你明白未

已經無視物理 冇得計

差神父就變3兄弟

如果真係要計算 要知道埋巴巴係比爆風炸爛同離爆炸中心幾遠定直擊插爛再加上Gundam frame同裝甲既硬度同納米塗層可以抵消既衝擊力先計到

電腦分析 35%係7，65%係J，唔係7就係J

根據 Human Beachmark 的統計，人類的反應時間平均中位數為 215 毫秒
由巴巴感應到命中唔夠2秒

以前既高達避到激光武器
光速都都避到,但三明避唔到魔劍

即係魔劍既速度仲快過光速

自膠

係UC既話好似係射米加粒子同埋有得睇枝槍瞄緊邊
魔劍唔只快過光速,超遠射程連預測射去邊都冇得預

加上自帶必中

為逆轉因果的詛咒之槍，在喚起寶具真名的瞬間，建立在「槍刺中」的結果

Aias 都擋唔住

唔使鳩估啦，其實係用咗重力子放射線射出裝置嘅原理將彈頭附近嘅時空扭曲直接毀滅到目的地之前嘅空間

UC啲槍唔係光速,係射加速米粒

岡媽做野唔洗你教

只係開左隨意門係個圓規&三明前面，所以瞬間落地面
你地計多左

希望有痴線佬計到

係因果律武器，而且無視物理限制

幸運高先避到，屁民賤民必中

其實好難準確計到
不過大約就係國際太空站咁高射到地面
動畫入面由發射至到達用左4秒左右
國際太空站320KM左右高
除番開80KM/S,時速288000KM
當然火星比地球細一倍近地軌道應該再細啲
我比盡佢3分1都秒速26KM/S快過小行星
不過重力,重力加速度,空氣阻力,魔劍質量,拋物線等等好多野都要等真。物理撚出黎解釋下
以上純粹粗略估計

同埋佢都冇講點解火星重力得地球三分一左右
但係火星成長既人落到地球都冇乜分別
不過最準確設定當然都係等官方補充

考慮埋人類既反應時間
有無機會超越光速?

最大問題係零反作用力

其實都唔洗諗反唔反應到住,因為物理上已經冇可能做到咁
"因為地球擁有大氣層，所以在地表上不能達到地球的逃逸速度，即11.2 km/s（40,320 km/h）。這是因為這個速度遠超過極音速，並因此會導致大部份物體因氣動加熱而燃燒殆盡或被大氣阻力撕裂。"FORM WIKI
物理世界暫時可以到達光速就只有光,~300000KM/S
即使強子對撞機果類都只係將粒子加速到光速四分一左右
所以真係好想睇佢點解釋呢把破滅圓規

其實，大戰果時月球艦隊面向地球，朱古力艦隊背向地球，月球大叔有無考慮過會有一兩次插落地球

岡媽:劇本既物理定律由我話事

GI joe第二集有類似武器可以參考

時速288000km

冇，因為佢係月球人

自 先,記錯,隨時間可以無限接近

把野會自瞄,必中 never miss
所以唔存在你擔心既問題

呢個係以國際太空站既距離同動畫需時估計而已,實際上應該冇咁遠同唔會咁快

好簡單,因為枝圓規真係好撚快

貫穿效果喎

Beam 係光束唔係激光

吶，你知道破滅魔劍下降的速度嗎？

是500km/s 噢

好多人都以為係激光
如果激光武器有咁既強度應該好快打完

新海誠：物速5億厘米

得兩分鐘既動畫

重要完好無缺, 卡係部機到, 部機又唔會散晒

我笑到傻撚咗

首先當佢係同步軌道上面發射
然後要知道火星嘅半徑 (重力g 同大氣層高度當同地球一樣)
之後以上所有parameter fit 落n 秒落地嘅時間裡面 (呢part 睇動畫演出, 有得拗)

其實我覺得咁高速射落黎改變埋地表啦, 打撚咩 (應該要打死埋自己友

咁大支針完好無缺咁跌落來 個爆風咁細 唔好玩啦

高速射中痴線妹，痴線妹咩事都無